[天龍八部online] 香港私服出現了

香港天龍八部私服
搵咁耐終於搵到了 有冇巴打一齊玩
希望唔好係閃服 有興趣嘅巴打都可以留低tg大家研究研究

下面啲資料係官網轉貼返黎嘅:

夜雨天龍
上線15級
經驗5000倍
心法最高150
等級最高119
遊戲網站:
教學:
GM Skype: yutl0621

回點事宜:

真實系統: 真元 神鼎 修練 俠印 寶鍳 武魂 龍紋 雕紋 神器 暗器 子女 王權 等等等等 全部同步官服

保證不是只有外表

*本服已開服一年 絕非其他私服

新版內容
12門派同步官方，可做師門，包含鬼谷師門，唐門師門，功能真實有效

【門派平衡】所有門派平衡，真實技能進階，.沒有垃圾門派，做到真正平衡，門派之間零差距。

【結拜系統】，真實結拜陣法，讓你和你的小伙伴一起共闖天龍世界

【子女系統】真實減抗，真實屬性，真實志向真實

【雕文系統】，【真實強化】，【真實穿刺】

【真實俠印】，真實俠印屬性，真實減控真實

【真元系統】【王權系統】真實屬性加成

【單人繁殖寶寶】，只區分性別，不限制寶寶等級，可以循環繁殖，單人1秒繁殖不需要等待

【門派第一人】大理12門派雕像均可申請，90級後可申請雕像排名，119後申請更會獲得門派第一特殊稱號

【任務追蹤】功能，新手任務連貫接取，特地設置任務獎勵為新手裝備，1到10級任務每環獎勵任務裝備一件，第一環任務將會有1級神器獎勵幫助你度過前期，並且任務最後一環獎勵為絕版紫電坐騎，

【各種副本】合理設置，12門派不區分門派便可刷宵小，讓單人副本更加優化突出。

lm

登錄器喺邊

有冇巴打玩緊.